賓，樂B速入

你出圖 我出畫

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

！！

你個cm

等緊佢畫

遲下po埋陳到

畫到皇上完全唔撚bulk

你2個(you two)比狗(佩雷斯主席)屌

边张?

可以順便呃佢畫埋秦博

張勉